12月8，維園見

12 8 再一次 民陣全港吹大雞！
再一次俾全世界睇，香港人，都要繼續爭取5大訴求

大家出黎啦

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

出黎呀

推